對於有意見認為包圍警總並質疑對香港有乜好處？

我先，一警察近日守法咗，禮貌咗，擾民少咗。